突然諗到點樣破大陸d人面識別

一人買一個侵侵面罩
包哂成塊面同耳仔
睇你點識別

link：

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

721 811

係都買雜種啦

ching ho ball

LM

做下功課先啦on9

好似冇咩用?

步姿都識別到

要拆哂佢

無聊po 開少一兩個

有用喎....
步姿識別到佢就唔駛身份證加多重啦

一係全世界都火影跑

侏羅紀公園速龍行法得唔得

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
我同朋友收到過email亦confirm左
但係都係冇變
懷疑中共做左手腳

仲有用熱能 睇到輪廓
可以慳D

講緊大陸